做緊b2b sales , 想轉工，你問我答

Ok

邊行B2B?

IT & T

之前做手機
幫好多高登仔出平plan

通常賣d咩？

公司d鐵野，接近咩都有賣

邊隻b2b 我番工都要日日用

電腦，server , 影印機，printer , cable ing ....

咩學歷？幾錢人工？想轉咩工？

中五仔，而家13+c

未知

做左好耐？學唔學到野、會唔會請fg

呢份年幾

做左b2b 5年

學唔到野

應該會

我見it類b to b好似成日請人
係唔係好難做？洗唔洗自己洗樓
成日見罪大同雞能請人
有無話邊間出名惡做

緊係難做

好靠networking

同

一般都無舊客比你跟

要瘋狂coldcall？

呼之絲落同禾囗言己難d

有人會咁做

呼之絲落同禾囗言己難d[/quote

呼之絲落出個post講緊
雞能同罪大我成年都見佢講人咁滯

咁好辛苦
Coldcall好大壓力

罪大係咩？

米高were都係成日請人

岩岩返份新既b2b 美資 basic都有30k

咩學歷

新力

我都係IT b2b,不過做software solutions個類，歐資公司，好多新野要跟要學

好多野玩

濕鳩top up仔咋但有3年b2b經驗 份工經agent介紹 我覺得我係好彩 因為呢個post本身條友做左十幾年quit先請人 留底一大堆account我跟

機遇👍🏿

cisxx ?

比人玩就有，要背好多tech野

建議巴打搵b2b工可以試下經agent搵
間唔中都會有啲荀工 加油

No

來來去去都係wtt, hkbn

M$?

同呢一行有好緊密既關係

c 有幾多？
有無雙糧 bonus?

係咪即係SI公司？

紅帽 ？

Xerox ?

Yes

負責開邊個field?
commercial客？

Yes

鐵個方面為主 但想轉field

唔好起底
只可以講做electronic 同 technical products 呢行既b2b sales前景唔錯 幾好搵

fg想試b2b巴打建議試邊間公司?

留名

試左pccw先啦

不嬲都係少林寺大把野學

Pccw 邊種？見成日請人

商業個場啦